是日晚餐 泰式牛肉粉絲沙律 + 聽日晚餐 & 撚廚

撚廚食唔曬 夜晚再食

個汁

煲左5個半鐘
仲有6個半鐘

秦式沙律

咩嚟 期待聽日睇成品

大家可唔可以幫我分析下
而家諗返好似怪怪地 琴日個鄰居黎食飯
咁佢一開始都正正常常
但係第一次見 佢已經係咁性暗示星矢我

條友一黎我握佢手 冇端端又攬我
佢知我以前好肥 我show左張減完肥 冇著上身既自拍俾佢 佢又冇端端問我有冇試過naked咁自拍
仲話可以幫我影相 記錄一下每日減肥身體既變化
又問我有冇係d 朋友面前打飛機
因為佢一開始話佢兩個roommates係strippers 幫佢出火 我只係以為呢條友好鐘意講淫野 都唔係gay

之後佢係Netflix 揀左套叫21&over
一開波已經係兩個男人唔著衫 入面又有兩個男人咀
睇睇下戲又問我有冇試過唔著衫咁睇戲
佢話我唔介意既可以即刻除衫
睇睇下 仲冇端端放左我對腳上佢大脾話幫我按摩
又問我有冇shave 冇啦啦拉開自己個褲頭睇佢d鳩毛我琴日已經有少驚 睇睇下好撚眼訓都唔敢訓

我今日冷靜完諗返 好似好撚怪
我想問大家我係咪冇諗多左？
定真係 你知 我知 單眼佬都知

100%真人真事 吹水死全家

R.A.P.

越南河

酸酸地好食

點算

Gay

你要著多兩條底褲瞓覺
同埋唔好對陌生人咁nice啦

無諗多咗
恭喜出pool

btw個湯咩嚟想對住你兜湯打飛機

佢仲話今個星期4佢生日 星期六有party 叫我去佢屋企

我放左把刀係床頭

越南河
我而家真係少驚 我覺得係佢踢爆我到門
佢同我果日見到個影差唔多高

點解又係我

真係要小心啲
我估佢係有精神病

有冇得同差佬講架

同埋我諗住有人打爆我塊玻璃
之後同Neighbor 打好d關係 多個照應

你請佢去你度飯
he expects more

我原先都諗緊可以點做
但係俾人爆玻璃之後 識左隔離屋個婆婆
佢話佢係退休律師
諗住聽朝約佢飲咖啡 問下佢意見

咁恐怖
點解會懷疑係佢? 除左身高

正想講 之後會唔會係佢爆你門

趁未係好熟快啲冷處理
唔好理佢唔好再應佢

你約婆婆嗰陣
唔好俾嗰個gay佬一齊入屋

我都冇expect 到咁。。。。

都諗住咁
我都少驚 廢事有手尾跟

可能我諗多左 但唔排除有咁既可能性
爆完第二日 佢無端端走過黎同我打招呼
同我果晚個影 因為個影係高我個半頭到
呢邊d外過人高 但唔係個個都米9
真係唔知係咪真係佢

THIS IS....

我去婆婆間屋諗住
識佢果日佢問我飲唔飲咖啡
我請佢飲之後 佢請我入屋食cake
仲送左個盆栽仔俾我 我諗佢應該係好人

i see.. 即係佢唔係一般身高
試吓疏遠吓先, 唔同同佢做friend, 最多hi bye
但要stay alert 佢對你表情神態, 恐怖

諗左全日都有少驚
等聽日問下婆婆意見先 應該冇野既

佢想食左你

我打死都唔去
之後一定唔再理佢 希望佢知難而退

咁又唔洗咁絕 但係要有signal俾佢

婆婆好人嚟嘅
不過小人啲，睇下盆栽仔有冇景轟

一步一步

個男人可能已經放咗啲針孔攝錄機係你屋企偷睇你沖涼偷睇你上連登

樓主個越南粉湯底好pro有無加牛肉粉材料包
痴線你個鄰居好gay，對人多返少少戒心呀
最近治安真係麻麻，我上星期先俾人爆咗車，嚇到我

配合埋#6 樓豬咁識煮野 實係個賢妻啦

冇啊 check 曬啦
佢好彩冇去過廁所

加左兩舊燒左既洋蔥 一舊燒左既薑 芫荽籽 茴香 八角 桂皮 同一粒冰糖 我頭先加左次水 個湯好似濁左好多

我諗住識多個鄰居多個照應啫 諗起都癲 好在房門一直閂左

有冇保險呀 我早兩日都俾人踢爆左屋企門塊玻璃

我gay佬磁石

全保
最pk係個賊偷咗我屋企嘅後備匙，條友仲要摷過我本logbook，似係搵到我住邊，搞到我要洗幾舊水去換鎖

可唔可以教我整沙律個個汁

魚露 蒜頭 辣椒 青檸 糖 同芫荽莖

好正

個汁點整?